Задача 1.1: Сделайте класс Employee (работник), в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата).
Задача 1.2: Создайте объект класса Employee, затем установите его свойства в следующие значения - имя 'Иван', возраст 25, зарплата 1000.
Задача 1.3: Создайте второй объект класса Employee, установите его свойства в следующие значения - имя 'Вася', возраст 26, зарплата 2000.
Задача 1.4: Выведите на экран сумму зарплат Ивана и Васи.
Задача 1.5: Выведите на экран сумму возрастов Ивана и Васи.

Задача 2.1: Сделайте класс Employee (работник), в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата).
Задача 2.2: Сделайте в классе Employee метод getName, который будет возвращать имя работника.
Задача 2.3: Сделайте в классе Employee метод getAge, который будет возвращать возраст работника.
Задача 2.4: Сделайте в классе Employee метод getSalary, который будет возвращать зарплату работника.
Задача 2.5: Сделайте в классе Employee метод checkAge, который будет проверять то, что работнику больше 18 лет и возвращать true, если это так, и false, если это не так.
Задача 2.6: Создайте два объекта класса Employee, запишите в их свойства какие-либо значения. С помощью метода getSalary найдите сумму зарплат созданных работников.

Задача 3.1: Сделайте класс User, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст).
Задача 3.2: Сделайте метод setAge, который параметром будет принимать новый возраст пользователя.
Задача 3.3: Создайте объект класса User с именем 'Коля' и возрастом 25. С помощью метода setAge поменяйте возраст на 30. Выведите новое значение возраста на экран.
Задача 3.4: Модифицируйте метод setAge так, чтобы он вначале проверял, что переданный возраст больше или равен 18. Если это так - пусть метод меняет возраст пользователя, а если не так - то ничего не делает.

Задача 4.1: Сделайте класс Employee (работник), в котором будут следующие свойства - name (имя), salary (зарплата). Сделайте метод doubleSalary, который текущую зарплату будет увеличивать в 2 раза.

Задача 5.1: Сделайте класс Rectangle (прямоугольник), в котором в свойствах будут записаны ширина и высота (на английском).
Задача 5.2: В классе Rectangle сделайте метод getSquare, который будет возвращать площадь этого прямоугольника.
Задача 5.3: В классе Rectangle сделайте метод getPerimeter, который будет возвращать периметр этого прямоугольника.

Задача 6.1: Сделайте класс User, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст).
Задача 6.2: Сделайте метод setAge, который параметром будет принимать новый возраст пользователя.
Задача 6.3: Сделайте метод addAge, который параметром будет принимать к-тво лет, которые нужно добавить к возрасту пользователя.
Задача 6.4: Добавьте также метод subAge, который будет выполнять уменьшение текущего возраста на переданное количество лет.
Задача 6.5: Сделайте метод, который будет валидировать возраст, название и сам функционал придумайте сами, исходя из опыт написания валидаторов.
Задача 6.6: Этот метод-валидатор должен вызываться для проверки каждый раз, когда в объект записываются новые данные по возрасту.
Задача 6.7: Создайте объект этого класса User, проверьте работу методов setAge, addAge и subAge.Числа и примеры придумайте сами. Не забудьте за валидацию возраста.

Задача 7.1 (на приватные и публичные свойства и методы): смените модификатор доступа для вашего валидатора из пункта 6.5 в классе User. Теперь он должен быть не public, а private.
Задача 7.2: Попробуйте вызвать этот метод для валидации возраста снаружи класса. Убедитесь, что это будет вызывать ошибку.

Задача 8.1: Сделайте класс Student со свойствами $name и $course (курс студента, от 1-го до 5-го).
Задача 8.2: В классе Student сделайте public метод transferToNextCourse, который будет переводить студента на следующий курс.
Задача 8.3: Выполните в методе transferToNextCourse проверку на то, что следующий курс не больше 5.
Задача 8.4: Вынесите проверку курса в отдельный private метод isCourseCorrect.
Задача 8.5: Сделайте в классе Student приватное свойство $courseAdministrator.
Задача 8.6: Попробуйте записать в это свойство любое имя снаружи класса. Убедитесь, что это будет вызывать ошибку.
Задача 8.7: Чтобы была возможность записать это имя, создайте публичный метод (называется сеттер) setCourseAdministrator, который будет принимать аргументом имя администратора и записывать его в приватное свойство  $courseAdministrator.
Задача 8.8: Чтобы была возможность прочитать это имя, создайте публичный метод (называется геттер) getCourseAdministrator, который будет возвращать приватное свойство  $courseAdministrator.

Задача 9.1: Сделайте класс Employee, в котором будут следующие private свойства: name (имя), age (возраст) и salary (зарплата).
Задача 9.2: Сделайте геттеры и сеттеры для всех свойств класса Employee.
Задача 9.3: Дополните класс Employee приватным методом isAgeCorrect, который будет проверять возраст на корректность (от 1 до 100 лет).
Этот метод должен использоваться в сеттере setAge перед установкой нового возраста 	(если возраст не корректный - он не должен меняться).
Задача 9.4: Пусть зарплата наших работников хранится в долларах. Сделайте так, чтобы 	геттер getSalary добавлял в конец числа с зарплатой значок доллара.
То есть еще раз для полной ясности условия задачи:в свойстве salary зарплата будет хранится просто числом, но геттер будет возвращать ее с долларом на конце.

Задача 10.1: Сделайте класс Employee, в котором будут следующие свойства: name (имя), surname (фамилия) и salary (зарплата).
Задача 10.2: Сделайте так, чтобы свойства name и surname были доступны только для чтения, а свойство salary - и для чтения, и для записи.

Задача 11.1: Сделайте класс Employee, в котором будут следующие публичные свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата).
Сделайте так, чтобы эти свойства заполнялись в методе __construct при создании объекта.
Задача 11.2: Создайте объект класса Employee с именем 'Вася', возрастом 25, зарплатой 1000.
Задача 11.3: Создайте объект класса Employee с именем 'Петя', возрастом 30, зарплатой 2000.
Задача 11.4: Выведите на экран сумму зарплат Васи и Пети.



